<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<odoo>
    <template id="footer_daten_template" name="Datenschutzerklärung | WUNDERBAR Custom Radio Shop">
        <t t-call="website.layout">
            <div id="wrap" class="oe_structure">
                <section class="footer_daten_section" id='footer_daten_section'>
                    <div class="container footer_daten_content">
                        <h1 class="is-style-uppercase" id="datenschutzerklarung">Datenschutzerklärung</h1>
                        <p>
                            <strong>Mit dieser Datenschutzerklärung klären wir Sie als für die Datenverarbeitung Verantwortliche<br></br>gemäß den Vorgaben der Verordnung (EU) 2016/679 (Datenschutz-Grundverordnung –DS-GVO)<br></br>
                                über Art, Umfang und Zweck der Verarbeitung personenbezogener Daten im Zusammenhang mit
                                <br></br>unserem Internetangebot auf.
                            </strong>
                        </p>
                        <h2 class="daten_heading_h2">I. Begriffsbestimmungen</h2>
                        <p>
                            <strong>‘Personenbezogene Daten’</strong>
                            sind alle Informationen, die sich auf eine identifizierte oder identifizierbare<br></br>natürliche Person beziehen; als identifizierbar wird eine natürliche Person angesehen, die direkt oder<br></br>indirekt, insbesondere mittels Zuordnung zu einer Kennung wie einem Namen, zu einer Kennnummer, zu<br></br>Standortdaten, zu einer Online-Kennung oder zu einem oder mehreren besonderen Merkmalen<br></br>identifiziert werden kann, die Ausdruck der physischen, physiologischen, genetischen, psychischen,<br></br>wirtschaftlichen, kulturellen oder sozialen Identität dieser natürlichen Person sind;
                        </p>
                        <p>‘Verarbeitung’ ist jeder mit oder ohne Hilfe automatisierter Verfahren ausgeführten Vorgang oder jede solche Vorgangsreihe im Zusammenhang mit personenbezogenen Daten wie das Erheben, das Erfassen, die Organisation, das Ordnen, die Speicherung, die Anpassung oder Veränderung, das Auslesen, das Abfragen, die Verwendung, die Offenlegung durch Übermittlung, Verbreitung oder eine andere Form der Bereitstellung, den Abgleich oder die Verknüpfung, die Einschränkung, das Löschen oder die Vernichtung;</p>
                        <p>Verantwortlicher’ ist die natürliche oder juristische Person, Behörde, Einrichtung oder andere Stelle, die allein oder gemeinsam mit anderen über die Zwecke und Mittel der Verarbeitung von personenbezogenen Daten entscheidet; sind die Zwecke und Mittel dieser Verarbeitung durch das Unionsrecht oder das Recht der Mitgliedstaaten vorgegeben, so können der Verantwortliche beziehungsweise die bestimmten Kriterien seiner Benennung nach dem Unionsrecht oder dem Recht der Mitgliedstaaten vorgesehen werden;</p>
                        <p>‘Empfänger’ ist eine natürliche oder juristische Person, Behörde, Einrichtung oder andere Stelle, denen personenbezogene Daten offengelegt werden, unabhängig davon, ob es sich bei ihr um einen Dritten handelt oder nicht. Behörden, die im Rahmen eines bestimmten Untersuchungsauftrags nach dem Unionsrecht oder dem Recht der Mitgliedstaaten möglicherweise personenbezogene Daten erhalten, gelten jedoch nicht als Empfänger; die Verarbeitung dieser Daten durch die genannten Behörden erfolgt im Einklang mit den geltenden Datenschutzvorschriften gemäß den Zwecken der Verarbeitung;</p>
                        <h2 class="daten_heading_h2">II. Allgemeine Informationen</h2>
                        <h3 class="daten_heading_h3">1. Verantwortlicher für die Datenverarbeitung</h3>
                        <p>WUNDERBAR I Custom Radio Shop (Einzelunternehmen)<br></br>Bodelshofer Weg 1<br></br>73230 Kirchheim unter Teck<br></br>Deutschland​<br></br>Telefon: (+49) 176 – 21227455<br></br>E-Mail: sales@customradioshop.de</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">2. Kontaktdaten des betrieblichen Datenschutzbeauftragten</h3>
                        <p>Wir haben keinen Datenschutzbeauftragten bestellt und sind auch nicht zur Bestellung eines solchen<br></br>Datenschutzbeauftragten verpflichtet.</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">3. Rechtsgrundlagen</h3>
                        <p>Wir verarbeiten personenbezogene Daten auf Basis mindestens einer der folgenden Rechtsgrundlagen:</p>
                        <ul>
                            <li>Einwilligung der betroffenen Person in der Verarbeitung der sie betreffenden personenbezogenen
                                <br></br>
                                Daten für einen oder mehrere bestimmte Zwecke (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. a DS-GVO);
                            </li>
                            <li>Erfüllung eines Vertrags mit der betroffenen Person oder zur Durchführung vorvertraglicher Maßnahmen, die auf Anfrage der betroffenen Person erfolgen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. b DS-GVO);</li><li>Erfüllung einer rechtlichen Verpflichtung, der wir unterliegen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. c DS-GVO);</li><li>Schutz lebenswichtiger Interessen der betroffenen Person oder einer anderen natürlichen Person zu schützen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. d DS-GVO);</li>
                            <li>Wahrung unserer berechtigten Interessen oder denen eines Dritten (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f DS- GVO</li>
                        </ul>
                        <p>In dieser Datenschutzerklärung weisen wir nachfolgend auf die jeweilige Rechtsgrundlage einzelner<br></br>Verarbeitungsvorgänge hin.</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">4. Weitergabe von Daten an Empfänger</h3>
                        <p>Wir geben personenbezogene Daten an Empfänger (Auftragsverarbeiter oder sonstige Dritte) nur im<br></br>erforderlichen Umfang und nur unter einer der folgenden Voraussetzungen weiter:</p>
                        <ul>
                            <li>Die betroffene Person hat in die Weitergabe eingewilligt;</li>
                            <li>Die Weitergabe dient der Erfüllung vertraglicher Pflichten oder vorvertraglicher Maßnahmen auf Veranlassung der betroffenen Person;</li><li>Wir sind zur Weitergabe rechtlich verpflichtet;</li>
                            <li>Die Weitergabe erfolgt aufgrund berechtigter Interessen von uns oder eines Dritten.</li>
                        </ul>
                        <h3 class="daten_heading_h3">5. Drittländer</h3>
                        <p>Die Übermittlung personenbezogener Daten in ein Land oder eine internationale Organisation außerhalb der Europäischen Union (EU) oder des Europäischen Wirtschaftsraums (EWR) erfolgt vorbehaltlich gesetzlicher oder vertraglicher Erlaubnisse nur nach den Voraussetzungen nach Art. 44 ff. DS-GVO. Das bedeutet, dass für das betreffende Land ein Angemessenheitsbeschluss der EU-Kommission nach Art. 45 DS-GVO vorliegt, geeignete Garantien für den Datenschutz nach Art. 46 DS-GVO oder verbindliche interne Datenschutzvorschriften nach Art. 47 DS-GVO bestehen. In Einzelfällen kann eine Datenübermittlung auf Grundlage einer Ausnahme in Art. 49 DS-GVO zulässig sein.</p>
                        <p>Wir haben auf unserer Webseite ggf. externe Dienste eingebunden, deren Anbieter in den USA ansässig sind. Wenn diese Dienste aktiv sind, werden im Zusammenhang mit der Bereitstellung des jeweiligen Dienstes personenbezogene Informationen erhoben und möglicherweise an Server in den USA übertragen und dort gespeichert. Der Europäische Gerichtshof schätzt die USA als ein Land mit unzureichendem Datenschutzniveau ein. Bei einer Datenübermittlung in die USA besteht grundsätzlich das Risiko, dass auf diese Daten durch US-Behörden zugegriffen und für Kontroll- und Überwachungszwecke verwendet werden, ohne dass dies mitgeteilt wird und ohne das hiergegen Rechtsbehelfsmöglichkeiten bestehen.</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">6. Betroffenenrechte</h3>
                        <p>Als Betroffener haben Sie folgende Rechte:</p>
                        <ul>
                            <li>gemäß Art. 15 DS-GVO können Sie Auskunft über Ihre von uns verarbeiteten personenbezogenen Daten verlangen; ferner können Sie Auskunft verlangen bzgl. der Verarbeitungszwecke, der Kategorien der verarbeiteten personenbezogenen Daten, die Empfänger oder Kategorien von Empfängern, gegenüber denen Ihre Daten offengelegt wurden oder noch offengelegt werden, die geplante Speicherdauer bzw. die Kriterien für die Bestimmung der Speicherdauer, die Herkunft ihrer Daten, sofern diese nicht bei Ihnen erhoben wurden, das Bestehen einer automatisierten Entscheidungsfindung einschließlich Profiling und ggf. aussagekräftigen Informationen zu deren Einzelheiten wie Logik, Tragweite und Auswirkungen, das Bestehen eines Rechts auf Berichtigung oder Löschung der Sie betreffenden Daten, das Recht auf Einschränkung der Verarbeitung oder Widerspruch gegen diese Verarbeitung, das Bestehen eines Beschwerderechts bei der Aufsichtsbehörde; schließlich steht Ihnen ein Recht auf Auskunft zu, ob personenbezogene Daten an ein Drittland oder an eine internationale Organisation übermittelt wurden und –falls dies der Fall ist –über die geeigneten Garantien im Zusammenhang mit der Übermittlung;</li><li>gemäß Art. 16 DS-GVO können Sie die unverzügliche Berichtigung unrichtiger oder die Vervollständigung Ihrer bei uns gespeicherten personenbezogenen Daten verlangen;</li><li>gemäß Art. 17 DS-GVO können Sie die Löschung Ihrer bei uns gespeicherten personenbezogenen Daten verlangen, soweit nicht die Verarbeitung zur Ausübung des Rechts auf freie Meinungsäußerung und Information, zur Erfüllung einer rechtlichen Verpflichtung, aus Gründen des öffentlichen Interesses oder zur Geltendmachung, Ausübung oder Verteidigung von Rechtsansprüchen erforderlich ist;</li><li>gemäß Art. 18 DS-GVO können Sie die Einschränkung der Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten verlangen, soweit die Richtigkeit der Daten von Ihnen bestritten wird, die Verarbeitung unrechtmäßig ist, Sie aber deren Löschung ablehnen und wir die Daten nicht mehr benötigen, Sie die von uns nicht mehr benötigten Daten zur Geltendmachung, Ausübung oder Verteidigung von Rechtsansprüchen benötigen oder Sie gemäß Art. 21 DS-GVO Widerspruch gegen die Verarbeitung eingelegt haben, aber noch nicht feststeht, ob unsere berechtigten Gründe für die Datenverarbeitung Ihr Interesse überwiegen;</li><li>gemäß Art. 20 DS-GVO können Sie die Überlassung Ihrer personenbezogenen Daten, die Sie uns bereitgestellt haben, in einem strukturierten, gängigen und maschinenlesebaren Format oder die Übermittlung an einen anderen Verantwortlichen verlangen;</li><li>gemäß Art. 21 DS-GVO können Sie Widerspruch gegen die Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten einlegen, soweit dafür Gründe vorliegen, die sich aus Ihrer besonderen Situation ergeben oder sich der Widerspruch gegen Direktwerbung richtet und die Rechtsgrundlage für die Verarbeitung der personenbezogenen Daten berechtigte Interessen gemäß Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f DS-GVO sind;</li><li>gemäß Art. 7 Abs. 3 DS-GVO können Sie Ihre einmal erteilte Einwilligung jederzeit gegenüber uns widerrufen. Dies hat zur Folge, dass wir die Datenverarbeitung, die auf dieser Einwilligung beruhte, für die Zukunft nicht mehr fortführen dürfen;</li><li>gemäß Art. 77 DS-GVO können Sie sich bei einer Aufsichtsbehörde, insbesondere in dem Mitgliedstaat Ihres gewöhnlichen Aufenthaltsorts, Ihres Arbeitsplatzes oder des Orts des mutmaßlichen Verstoßes, beschweren. Eine Liste mit Kontaktdaten der Datenschutzbeauftragten in den Bundesländern können Sie folgendem Link entnehmen:
                            <a class="li_has_gold_color" href="https://www.bfdi.bund.de/DE/Infothek/Anschriften_Links/anschriften_links-node.html" target="_blank" rel="noopener">https://www.bfdi.bund.de/DE/Infothek/Anschriften_Links/anschriften_links-node.html</a>.
                        </li>
                        </ul>
                        <p>Möchten Sie die vorstehenden Betroffenenrechte geltend machen, können Sie uns unter den oben genannten Kontaktdaten diesbezüglich jederzeit kontaktieren.</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">7. Löschung und Einschränkung von personenbezogenen Daten</h3>
                        <p>Soweit in dieser Datenschutzerklärung nicht für den Einzelfall anders geregelt, werden personenbezogene Daten gelöscht, wenn diese Daten für die Zwecke, für die sie erhoben oder auf sonstige Weise verarbeitet wurden, nicht mehr notwendig sind und der Löschung keine gesetzlichen Aufbewahrungspflichten entgegenstehen. Wir löschen die von uns verarbeiteten personenbezogenen Daten zudem nach Art. 17 DS-GVO auf Verlangen, wenn die dort vorgesehenen Voraussetzungen gegeben sind. Sind personenbezogene Daten für andere und gesetzlich zulässige Zwecke erforderlich, werden diese nicht gelöscht, sondern deren Verarbeitung nach Art. 18 DS-GVO eingeschränkt. Im Falle der Einschränkung werden die Daten nicht für andere Zwecke verarbeitet. Das gilt beispielsweise für personenbezogene Daten, die aus handels- oder steuerrechtlichen Gründen von uns aufbewahrt werden müssen. So werden Unterlagen nach § 257 Abs. 1 Nr. 2 und 3 HGB sowie § 147 Abs. 1 Nr. 2, 3, 5 AO für 6 Jahre, Unterlagen nach § 257 Abs. 1 Nr. 1 und 4 HGB sowie nach § 147 Abs. 1 Nr. 1, 4, 4a AO für 10 Jahre aufbewahrt.</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">8. Cookies</h3>
                        <p>Im Rahmen unseres Internetangebotes werden Cookies verwendet. Cookies sind kleine Textdateien, die Ihr Browser automatisch erstellt und die auf Ihrem Endgerät (Laptop, Tablet, Smartphone, PC, o.ä.) speichert, wenn Sie unsere Seite besuchen. Cookies richten auf Ihrem Endgerät keinen Schaden an, enthalten keine Viren oder sonstige Schadsoftware. In dem Cookie werden Informationen abgelegt, die sich jeweils im Zusammenhang mit dem spezifisch eingesetzten Endgerät ergeben. Dies bedeutet jedoch nicht, dass wir dadurch unmittelbar Kenntnis von Ihrer Identität erhalten. Cookies dienen hauptsächlich dazu, das Internetangebot nutzerfreundlicher, effektiver und sicherer zu gestalten.</p>
                        <p>Die meisten Browser akzeptieren Cookies automatisch. Möchten Sie dies nicht, können Sie Ihren Browser jedoch so konfigurieren, dass keine Cookies auf Ihrem Endgerät gespeichert werden oder stets ein Hinweis erscheint, bevor ein neues Cookie angelegt wird. Informationen zum Entfernen von Cookies im Internet Explorer / Edge finden Sie unter:
                            <a class="li_has_gold_color" href="https://support.microsoft.com/en-gb/help/17442/windows-internet-explorer-delete-manage-cookies" target="_blank" rel="noopener">https://support.microsoft.com/en-gb/help/17442/windows-internet-explorer-delete-manage-cookies</a>. Informationen zum Entfernen von Cookies in Firefox finden Sie unter:
                            <a class="li_has_gold_color" href="https://support.mozilla.org/en-US/kb/clear-cookies-and-site-data-firefox?redirectlocale=en-US&amp;redirectslug=delete-cookies-remove-info-websites-stored" target="_blank" rel="noopener">https://support.mozilla.org/en-US/kb/clear-cookies-and-site-data-firefox?redirectlocale=en-US&amp;redirectslug=delete-cookies-remove-info-websites-stored</a>. Hier erfahren Sie, wie Cookies in Safari entfernt werden:
                            <a class="li_has_gold_color" href="https://support.apple.com/en-gb/guide/safari/sfri11471/mac" target="_blank" rel="noopener">https://support.apple.com/en-gb/guide/safari/sfri11471/mac</a>.</p>
                        <p>Ein genereller Widerspruch gegen den Einsatz der zu Zwecken des Onlinemarketing eingesetzten Cookies kann für eine Vielzahl von Diensten z.B. auch unter
                            <a class="li_has_gold_color" href="http://www.youronlinechoices.com/" target="_blank" rel="noopener">http://www.youronlinechoices.com/</a> oder die Deaktivierungsseite der Netzwerkwerbeinitiative
                            <a class="li_has_gold_color" href="http://optout.networkadvertising.org/" target="_blank" rel="noopener">http://optout.networkadvertising.org</a> erklärt werden. Die Deaktivierung von Cookies kann jedoch dazu führen, dass Sie nicht alle Funktionen unseres Internetangebotes nutzen können.<br></br><br></br>Diese Website verwendet das Consentmanager Cookie-Banner, das technisch notwendige Cookies setzt, um Ihre Cookie-Einwilligungen zu speichern. Der Cookie-Banner selbst verarbeitet keinerlei personenbezogenen Daten. Eine Übersicht der auf unserer Webseite eingesetzten Cookies finden Sie unter diesem Link:</p>
                        <p>Sie können Ihre Auswahl für die Verwendung bestimmter Arten von Cookies in den Cookie-Settings unserer Webseite ändern:</p>
                        <p>Die durch essentielle/notwendige Cookies verarbeiteten Daten sind für die genannten Zwecke zur Wahrung unserer berechtigten Interessen sowie derer Dritter in der Bereitstellung und dem Betrieb unserer Webseite nach Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f DS-GVO erforderlich. Rechtsgrundlage für die Verwendung von Cookies für Werbung, Marktforschung und der Einbindung externer Medien ist Ihre freiwillig erteilte Einwilligung nach Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. a DS-GVO.</p>
                        <h2 class="daten_heading_h2">III. Einzelne Verarbeitungsvorgänge</h2>
                        <h3 class="daten_heading_h3">1. Hosting</h3>
                        <p>Zur Bereitstellung unseres Internetangebotes nehmen wir Leistungen von Hostingunternehmen in Anspruch, wie z.B. Bereitstellung von Webservern, Speicherplatz, Datenbankdienste, Sicherheitsleistungen und Wartungsleistungen. Hierbei verarbeiten wir, bzw. unser Hostinganbieter personenbezogene Daten von Nutzern unseres Internetangebotes auf Grundlage unserer berechtigten Interessen an einer effizienten und sicheren Zurverfügungstellung dieses Onlineangebotes gem. Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f DS-GVO.</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">2. Zugriffsdaten und Logfiles</h3>
                        <p>Beim Aufrufen unseres Internetangebotes bzw. der einzelnen Seiten werden durch den Browser auf Ihrem Endgerät automatisch Informationen an den Server unseres Internetangebotes gesendet. Diese Informationen werden in sog. Logfiles durch uns bzw. unseren Hostinganbieter gespeichert und spätestens nach 6 Monaten gelöscht.</p>
                        <p>Folgende Informationen werden gespeichert:</p>
                        <ul>
                            <li>IP-Adresse des anfragenden Rechners in anonymisierter Form;</li>
                            <li>Datum und Uhrzeit des Zugriffs;</li>
                            <li>Name und URL der abgerufenen Datei;</li>
                            <li>Website, von der aus der Zugriff erfolgt (Referrer-URL);</li>
                            <li>verwendeter Browser und ggf. das Betriebssystem Ihres Rechners;</li>
                            <li>Statuscodes und übertragene Datenmenge;</li>
                            <li>Name Ihres Access-Providers.</li>
                        </ul>
                        <p>Diese Daten werden zu folgenden Zwecken verarbeitet:</p>
                        <ul>
                            <li>Bereitstellung des Internetangebotes einschließlich sämtlicher Funktionen und Inhalte;</li>
                            <li>Gewährleistung eines reibungslosen Verbindungsaufbaus der Website;</li>
                            <li>Gewährleistung einer komfortablen Nutzung unserer Website;</li>
                            <li>Sicherstellung der Systemsicherheit und -stabilität;</li>
                            <li>Anonymisierte statistische Auswertung der Zugriffe;</li>
                            <li>Optimierung der Webseite;</li>
                            <li>Weitergabe an Strafverfolgungsbehörden, sofern ein rechtswidriger Eingriff/Angriff auf unsere Systeme erfolgt ist;</li>
                            <li>weitere administrative Zwecke.</li>
                        </ul>
                        <p>Die Rechtsgrundlage für die Datenverarbeitung ist Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f DS-GVO. Unser berechtigtes Interesse folgt aus oben dargestellten Zwecken zur Datenerhebung. In keinem Fall verwenden wir die erhobenen Daten zu dem Zweck, Rückschlüsse auf eine Person zu ziehen.</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">3. Allgemeine Kontaktaufnahme</h3>
                        <p>Wenn Sie unter Verwendung der im Rahmen unseres Internetangebotes veröffentlichten Kontaktdaten Kontakt mit uns aufnehmen (z.B. per E-Mail) und uns hierbei personenbezogene Daten übermitteln, verwenden wir diese Daten zur Bearbeitung Ihres Anliegens auf Grundlage von Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. b DS-GVO, sofern Ihre Anfrage mit der Erfüllung eines Vertrags zusammenhängt oder zur Durchführung vorvertraglicher Maßnahmen erforderlich ist. In allen übrigen Fällen beruht die Verarbeitung auf Ihrer Einwilligung nach Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. a DS-GVO und/oder in unserem berechtigten Interesse an einer effektiven Bearbeitung der an uns gerichteten Anfragen nach Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f DS-GVO. Die Daten verbleiben bei uns, bis Sie uns zur Löschung auffordern, Ihre Einwilligung zur Speicherung widerrufen oder der Zweck für die Datenspeicherung entfällt (z. B. nach abgeschlossener Bearbeitung Ihrer Anfrage). Zwingende gesetzliche Bestimmungen –insbesondere Aufbewahrungsfristen –bleiben unberührt.</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">4. Kontaktformular</h3>
                        <p>Wenn Sie das Kontaktformular verwenden, benötigen wir Ihre E-Mail Adresse, Name, Telefon und ggf. weiterer Kontaktdaten, damit wir mit Ihnen in persönlichen Kontakt treten können. Weitere Angaben können freiwillig getätigt werden. Die Datenverarbeitung zum Zweck der Kontaktaufnahme mit uns und der Beantwortung Ihres Anliegens erfolgt nach Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. a DS-GVO auf Grundlage der von Ihnen freiwillig erteilten Einwilligung. Alle im Zusammenhang mit dem Kontaktformular erhobenen personenbezogenen Daten werden nach Erledigung Ihrer Anfrage gelöscht, soweit die Aufbewahrung nicht für die Dokumentation anderer Vorgänge erforderlich ist (z.B. nachfolgender Vertragsschluss).</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">5. E-Mail Direktwerbung an Kunden</h3>
                        <p>Wenn Sie Kunde bei uns sind und wir Ihre E-Mail-Adresse im Zusammenhang mit dem Verkauf einer Ware oder Dienstleistung erhalten haben, können wir Ihre E-Mail-Adresse zur Direktwerbung für eigene ähnliche Waren oder Dienstleistungen verwenden. Dies gilt nur, sofern Sie nicht widersprochen haben und wir Sie bei Erhebung der E-Mail-Adresse und bei jeder Verwendung klar und deutlich auf die Widerspruchsmöglichkeit hinweisen. Rechtsgrundlage der Verarbeitung ist unser berechtigtes Interesse am Direktmarketing nach Art. 6 Abs. 1 lit. f DS-GVO. Wir speichern die personenbezogenen Daten bis Sie der Datenverarbeitung widersprechen.</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">6. Bewertungserinnerung per E-Mail</h3>
                        <p>Sofern Sie uns hierzu während oder nach Ihrer Bestellung Ihre ausdrückliche Einwilligung erteilt haben, indem Sie eine entsprechende Checkbox aktiviert oder einen hierfür vorgesehenen Button geklickt haben, verwenden wir Ihre E-Mail-Adresse zum Zweck der Erinnerung zur Abgabe einer Bewertung Ihrer Bestellung über das von uns eingesetzte Bewertungssystem. Die Datenverarbeitung erfolgt nach Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. a DS-GVO auf Grundlage der von Ihnen freiwillig erteilten Einwilligung. Diese Einwilligung kann jederzeit durch eine Nachricht an uns widerrufen werden. Die in diesem Zusammenhang erhobenen Daten werden nach Erledigung Ihrer Anfrage gelöscht, soweit die Aufbewahrung nicht für die Dokumentation anderer Vorgänge erforderlich ist.</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">7. Vertragsdaten</h3>
                        <p>Im Zusammenhang mit, und zum Zweck der Erfüllung vorvertraglicher Maßnahmen und vertraglicher Pflichten über unser Internetangebot, die auf Anforderung der betroffenen Person erfolgen, verarbeiten wir von der betroffenen Person die zur Vertragserfüllung erforderlichen Daten. Hierzu gehören:</p>
                        <ul>
                            <li>Daten des Vertragspartners, wie z.B. Name, Anschrift und Kontaktdaten, ggfs. abweichende Liefer- oder Rechnungsadressen oder -empfänger;</li><li>Vertragsdaten, wie z.B. Vertragsgegenstand, Laufzeit, Kundenkategorie;</li>
                            <li>Zahlungsdaten wie z.B. Bankverbindung, Kreditkartendaten, Zahlungshistorie.</li>
                        </ul>
                        <p>Die Rechtsgrundlage für die Datenverarbeitung ist Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. b DS-GVO.</p>
                        <p>Wir nutzen zudem ein cloudbasiertes Warenwirtschaftssystem welches bei einem Anbieter solcher Systeme gehostet wird und mit dem unsere Geschäftsprozesse abgewickelt und Lagerbestände verwaltet werden. Personenbezogenen Daten werden durch den Cloud-Provider in unserem Auftrag verarbeitet. Rechtsgrundlage der Datenverarbeitung ist unser berechtigtes Interesse in einer effizienten Verwaltung und Steuerung unserer Geschäftsprozesse nach Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f DS-GVO.</p>
                        <p>Die Daten werden an Dritte nur insoweit weitergegeben, als dies zur Erfüllung vorvertraglicher Maßnahmen und vertraglicher Pflichten erforderlich ist, z.B. an Banken und Zahlungsdienstleister Kreditkartenunternehmen zur Abwicklung der Zahlung, an Versanddienstleister für den Versand von Waren .</p>
                        <h2 class="daten_heading_2">Zahlungsdienstleister</h2>
                        <h3 class="daten_heading_h3">1. PayPal</h3>
                        <p>Dieses Internetangebot verwendet PayPal als Zahlungsdienstleister. Anbieter ist die PayPal (Europe) S.à r.l. et Cie, S.C.A., 22-24 Boulevard Royal, L-2449 Luxembourg (nachfolgend ‘PayPal’). PayPal übernimmt die Funktion eines Online-Zahlungsdienstleisters sowie eines Treuhänders und bietet Käufer- und Verkäuferschutzdienste an. Bei Zahlung via PayPal, Kreditkarte via PayPal, Lastschrift via PayPal oder –falls angeboten – Kauf auf Rechnung via PayPal werden im Rahmen der Zahlungsabwicklung Ihr Name, E-Mail-Adresse, gekaufte Produkte, Rechnungsbetrag, sowie Rechnungs- und Lieferanschrift an PayPal weitergegeben. Bei Verwendung der Zahlungsweisen Kreditkarte via PayPal, Lastschrift via PayPal oder –falls angeboten – Kauf auf Rechnung via PayPal führt PayPal zur Entscheidung über die Freigabe des Zahlungsvorganges ggf. eine Bonitätsabfrage zur Überprüfung der Kreditwürdigkeit und Minimierung von Zahlungsausfällen durch. In der Bonitätsprüfung werden Wahrscheinlichkeitswerte verwendet (sog. Score-Werte), in deren Berechnung Anschriftendaten einfließen. Die Berechnung dieser Scoring-Werte hat ihre Grundlage in einem wissenschaftlich anerkannten mathematisch-statistischen Verfahren. Bei ungenügender Bonität kann PayPal die gewählte Zahlungsweise ablehnen. Rechtsgrundlage der Verarbeitung ist nach Art. 6 Abs. 1 lit. b DS-GVO die Begründung und Durchführung eines Vertrages dessen Vertragspartei die betroffene Person ist. Wenn Sie mit der Datenübermittlung nicht einverstanden sind, oder Sie der Meinung sind, dass Ihre Bonität nicht für die gewählte Zahlungsweise geeignet ist, so verwenden Sie bitte eine andere Zahlungsweise. Weitere Informationen wie PayPal mit Ihren personenbezogenen Daten umgeht, finden Sie in der diesbezüglichen Datenschutzerklärung:
                            <a class="li_has_gold_color" href="https://www.paypal.com/de/webapps/mpp/ua/privacy-full?locale.x=de_DE" target="_blank" rel="noopener">https://www.paypal.com/de/webapps/mpp/ua/privacy-full?locale.x=de_DE</a>.</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">2. Klarna</h3>
                        <p>Dieses Internetangebot verwendet Klarna als Zahlungsdienstleister. Anbieter ist die Klarna Bank AB (publ), Sveavägen 46, 111 34 Stockholm, Schweden (nachfolgend ‘Klarna’). Klarna übernimmt die Funktion eines Online-Zahlungsdienstleisters sowie eines Treuhänders und Bonitätsprüfers. Bei Zahlung via Klarna werden im Rahmen der Zahlungsabwicklung Ihr Name, E-Mail-Adresse, Geburtsdatum, gekaufte Produkte oder Leistungen, Rechnungsbetrag, Rechnungs- und Lieferanschrift, Bank- und Kreditkartendaten, sowie ggf. Mobiltelefonnummer an Klarna weitergegeben. Bei Verwendung der Zahlungsweisen Rechnungskauf und Ratenzahlung führt Klarna zur Entscheidung über die Freigabe des Zahlungsvorganges ggf. eine Bonitätsabfrage zur Überprüfung der Kreditwürdigkeit und Minimierung von Zahlungsausfällen durch. In diesem Zusammenhang können Ihre personenbezogenen Daten mit weiteren Wirtschaftsauskunfteien abgeglichen werden. In der Bonitätsprüfung werden Wahrscheinlichkeitswerte verwendet (sog. Score-Werte), in deren Berechnung Anschriftendaten einfließen. Die Berechnung dieser Scoring-Werte hat ihre Grundlage in einem wissenschaftlich anerkannten mathematisch-statistischen Verfahren. Bei ungenügender Bonität kann Klarna die gewählte Zahlungsweise ablehnen. Rechtsgrundlage der Verarbeitung ist Art. 6 Abs. 1 lit. b DS-GVO. Wenn Sie mit der Datenübermittlung nicht einverstanden sein sollten, oder Sie der Meinung sind, dass Ihre Bonität nicht für die gewählte Zahlungsweise geeignet ist, so verwenden Sie bitte eine andere Zahlungsweise. Weitere Informationen wie Klarna mit Ihren personenbezogenen Daten umgeht, finden Sie in der diesbezüglichen Datenschutzerklärung:
                            <a class="li_has_gold_color" href="https://cdn.klarna.com/1.0/shared/content/legal/terms/0/de_de/privacy" target="_blank" rel="noopener">https://cdn.klarna.com/1.0/shared/content/legal/terms/0/de_de/privacy</a>.</p>
                        <h2 class="daten_heading_h2">Statistik und Analyse</h2>
                        <h3 class="daten_heading_h3">1. Matomo</h3>
                        <p>Dieses Internetangebot verwendet die Open-Source Software Matomo (<a class="li_has_gold_color" href="https://matomo.org/" target="_blank" rel="noopener">https://matomo.org/</a>). Matomo sammelt Daten über die Besuche der Nutzer unseres Internetangebotes. Diese Daten dienen dem Zweck, eine bedarfsgerechte Gestaltung und die fortlaufende Optimierung unseres Internetangebotes sicherzustellen, den Erfolg von Marketingmaßnahmen zu messen und statistische Auswertungen zu erstellen. Rechtsgrundlage sind unsere berechtigten Interessen nach Art. 6 Abs. 1 lit. f DS-GVO. Eine Weitergabe der Informationen an Dritte erfolgt nicht und es wird in keinem Fall die IP-Adresse mit anderen den Nutzer betreffenden Daten in Verbindung gebracht. Die IP-Adressen werden anonymisiert, so dass eine Zuordnung nicht möglich ist. Nutzungs- und Ereignisdaten werden nach 26 Monaten gelöscht.</p>
                        <p>Wenn Sie nicht möchten, dass Matomo Besucherdaten von Ihnen verarbeitet, können Sie dies durch ein Opt-Out-Cookie von Matomo verhindern. Dieses Cookie bewirkt, dass zukünftig keine Besucherdaten Ihres Browsers durch Matomo verarbeitet werden:</p>
                        <p>[Hier Do-Not-Track-Frame einbinden]</p>
                        <p>Achtung: Wenn Sie Ihre Cookies löschen, so hat dies zur Folge, dass auch das Opt-Out-Cookie gelöscht wird und ggf. von Ihnen erneut aktiviert werden muss. Weitere Informationen wie Matomo mit Ihren personenbezogenen Daten umgeht finden Sie in der Datenschutzerklärung von Matomo: <a class="li_has_gold_color" href="https://matomo.org/privacy-policy/" target="_blank" rel="noopener">https://matomo.org/privacy-policy/</a>.</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">2. Facebook-Pixel</h3>
                        <p>Wir verwenden im Rahmen unseres Internetangebotes das sogenannte „Facebook-Pixel“. Anbieter ist die Facebook Inc., 1 Hacker Way, Menlo Park, CA 94025, USA. Für die Verarbeitung personenbezogener Daten von Personen in der EU ist die Facebook Ireland Ltd., 4 Grand Canal Square, Grand Canal Harbour, Dublin 2, Ireland, verantwortlich. Der Einsatz dieser Technik ermöglicht Facebook, die Besucher unseres Internetangebotes bestimmten Gruppen (z.B. Besucher unseres Internetangebotes bzw. entsprechend den von uns an Facebook übermittelten Interessengebieten, sogenannte „Custom Audiences“) für die Einblendung von spezifischen Werbeanzeigen zuzuordnen und diese so wiedererkennen zu können. So ist sichergestellt, dass diesen Nutzern ausschließlich interessengerechte Werbeanzeigen gezeigt und so Belästigungen durch unpassende Werbung vermieden werden. Durch den Einsatz des Facebook-Pixels können wir auch die Wirksamkeit unserer Facebook-Werbeanzeigen zu statistischen Zwecken nachvollziehen und verfolgen, ob und wie ein Nutzer nach einem Klick auf die Werbeanzeige unsere Angebot genutzt hat.</p>
                        <p>Weitere Informationen zum Facebook-Pixel und der Funktionsweise erhalten Sie unter <a class="li_has_gold_color" href="https://www.facebook.com/business/help/651294705016616" target="_blank" rel="noopener">https://www.facebook.com/business/help/651294705016616</a>. Die Einzelheiten der Verarbeitung der gewonnen Daten durch Facebook sowie allgemeine Hinweise zu Facebook-Werbeanzeigen können Sie der unter URL <a class="li_has_gold_color" href="https://www.facebook.com/about/privacy/update" target="_blank" rel="noopener">https://www.facebook.com/about/privacy/update</a> abrufbaren Datenrichtlinie von Facebook entnehmen. Sie haben in Ihrem Facebook-Account unter der Rubrik ‘Einstellungen’ auch die Möglichkeit, der Erfassung Ihrer Daten über das Facebook-Pixel und deren Verwendung zur Einblendung von spezifischen Werbeanzeigen zu widersprechen. Hinweise zu diesen Einstellungen finden Sie unter <a class="li_has_gold_color" href="https://www.facebook.com/settings?tab=ads" target="_blank" rel="noopener">https://www.facebook.com/settings?tab=ads</a> (Login erforderlich).</p>
                        <p>Rechtsgrundlage für die Nutzung des Facebook-Pixels ist Ihre freiwillig erteilte Einwilligung nach Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. a DS-GVO. Die Rechtsgrundlage für die Übermittlung personenbezogener Daten in die USA, die durch das Facebook Pixel erhoben wurden, ist ebenfalls Ihre freiwillig erteilte Einwilligung nach Art. 49. Abs. 1 lit. a DS-GVO.</p>
                        <h2 class="daten_heading_h2">Dienste von Google</h2>
                        <p>Anbieter der nachfolgenden Dienste von Google ist Google Ireland Limited (Registernummer: 368047), Gordon House, Barrow Street, Dublin 4, Irland (nachfolgend ‘Google’).</p>
                        <p>Die von Google erhobenen Informationen im Zusammenhang mit der Bereitstellung des jeweiligen Dienstes werden möglicherweise an Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert. Bitte beachten Sie dazu auch unsere obigen Hinweise zur Datenübermittlung in Drittländer.</p>
                        <p>Weitere Informationen wie Google mit Ihren personenbezogenen Daten umgeht finden Sie in der Datenschutzerklärung von Google: <a class="li_has_gold_color" href="https://www.google.com/intl/de/policies/privacy/" target="_blank" rel="noopener">https://www.google.com/intl/de/policies/privacy/</a>. Informationen zur Datennutzung zu Werbezwecken durch Google, Einstellungs- und Widerspruchsmöglichkeiten finden Sie auf diesen Webseiten: <a class="li_has_gold_color" href="https://www.google.de/policies/privacy/partners/" target="_blank" rel="noopener">https://www.google.de/policies/privacy/partners/</a>, <a class="li_has_gold_color" href="https://www.google.de/policies/technologies/ads/" target="_blank" rel="noopener">https://www.google.de/policies/technologies/ads/</a>, <a class="li_has_gold_color" href="https://adssettings.google.de/" target="_blank" rel="noopener">https://adssettings.google.de/</a></p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">1. Google Dienste, für die Ihre Einwilligung erforderlich ist</h3>
                        <p>Die Rechtsgrundlage zur Nutzung der nachfolgenden Google Dienste ist Ihre freiwillig erteilte Einwilligung nach Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. a DS-GVO. Die Rechtsgrundlage für die Datenübermittlung in die USA ist ebenfalls Ihre freiwillig erteilte Einwilligung nach Art. 49. Abs. 1 lit. a DS-GVO.</p>
                        <h4 class="daten_heading_h4">1.1 Google Analytics</h4>
                        <p>Dieses Internetangebot benutzt Google Analytics von Google. Google sammelt Daten über Ihre Benutzung dieser Website, Ihr Nutzungsverhalten sowie unter Anderem Angaben zu Browser-Typ/-Version, verwendetes Betriebssystem, Referrer-URL (die zuvor besuchte Seite), Hostname des zugreifenden Rechners (IP-Adresse), Uhrzeit der Serveranfrage. Diese Daten dienen dem Zweck, eine bedarfsgerechte Gestaltung und die fortlaufende Optimierung unseres Internetangebotes sicherzustellen, den Erfolg von Marketingmaßnahmen zu messen und statistische Auswertungen zu erstellen. In diesem Zusammenhang werden pseudonymisierte Nutzungsprofile erstellt und Cookies verwendet. Nutzer- und Ereignisdaten werden nach 26 Monaten gelöscht. Auch werden diese Informationen gegebenenfalls an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben ist oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von uns oder Google verarbeiten. Es wird in keinem Fall Ihre IP-Adresse mit anderen Daten von Google zusammengeführt. Die IP-Adressen werden anonymisiert, so dass eine Zuordnung nicht möglich ist. Sie können die Speicherung der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern. Wir weisen jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall ggf. nicht alle Funktionen dieses Internetangebotes vollumfänglich nutzen können. Sie können darüber hinaus die Erfassung der durch das Cookie erzeugten und auf Ihre Nutzung der Webseite bezogenen Daten an Google sowie die Verarbeitung dieser Daten durch Google verhindern, indem Sie das unter dem folgenden Link verfügbare Browser-Plugin herunterladen und installieren: <a class="li_has_gold_color" href="https://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de" target="_blank" rel="noopener">https://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de</a>. Sie können die Erfassung durch Google Analytics verhindern indem Sie auf den Link [&lt;a href=’javascript:gaOptout()’&gt;Google Analytics deaktivieren&lt;/a&gt;] klicken um ein Opt-Out-Cookie zu beziehen. Dieses Cookie bewirkt, dass zukünftig keine Besucherdaten Ihres Browsers beim Besuch dieses Internetangebotes durch Google Analytics erhoben und gespeichert werden. Achtung: Wenn Sie Ihre Cookies löschen hat dies zur Folge, dass auch das Opt-Out-Cookie gelöscht wird und ggf. von Ihnen erneut aktiviert werden muss.</p>
                        <h4 class="daten_heading_h4">1.2 Google-Signale</h4>
                        <p>Dieses Internetangebot verwendet Google-Signale. Dabei werden in Google Analytics zusätzliche Informationen zu Nutzern erfasst, die personalisierte Anzeigen aktiviert haben. Dazu gehören Angaben wie Standort, Suchverlauf, YouTube-Verlauf, Daten über Ihre Handlungen auf unserer Webseite, Ihr Alter, Sprachregion, Geschlecht und soziale Kriterien. Google erfasst Ihr Surf-Verhalten und verknüpft es mit Ihrem Google-Konto. Wir verwenden Google-Signale zum Zweck der Erstellung zusammengefasster und anonymer statistischer Auswertungen um zu erkennen, wie Benutzer in verschiedenen Browsern und auf verschiedenen Geräten mit unserer Webseite interagieren. Auf Grundlage dieser Statistiken führen wir geräteübergreifende Remarketing-Kampagnen durch. Nutzer- und Ereignisdaten werden nach 26 Monaten gelöscht. Wenn Sie die Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten durch Google-Signale verhindern möchten, müssen Sie die Option ‘Personalisierte Werbung’ in Ihrem Google Konto deaktivieren: <a class="li_has_gold_color" href="https://support.google.com/ads/answer/2662856" target="_blank" rel="noopener">https://support.google.com/ads/answer/2662856</a>.</p>
                        <h4 class="daten_heading_h4">1.3 Demografische Merkmale bei Google Analytics</h4>
                        <p>Dieses Internetangebot nutzt im Rahmen von Google Analytics die Funktion ‘demografische Merkmale’. Dadurch können Berichte erstellt werden, die Aussagen zu Alter, Geschlecht und Interessen unserer Seitenbesucher enthalten. Diese Daten stammen aus interessenbezogener Werbung von Google sowie aus Besucherdaten von Drittanbietern. Diese Daten können keiner bestimmten Person zugeordnet werden. Sie können diese Funktion jederzeit über die Anzeigeneinstellungen in Ihrem Google-Konto deaktivieren oder die Erfassung Ihrer Daten durch Google Analytics wie oben beschrieben generell untersagen.</p>
                        <h4 class="daten_heading_h4">1.4 Google Analytics Remarketing</h4>
                        <p>Dieses Internetangebot verwendet Analytics Remarketing von Google. Analytics Remarketing wird verwendet um dem Besucher Werbeanzeigen zu präsentieren, die sich auf Inhalte zuvor besuchter Webseiten beziehen. Google verwendet Cookies um Besucher wiederzuerkennen, die Webseiten aus dem Google Werbenetzwerk aufrufen. Dieser Dienst erfasst Ihre IP-Adresse, welche unserer Internetseiten Sie besucht haben und ggf. weitere von Google für die Bereitstellung von Analytics Remarketing benötigte Daten. Die von Ihrem Browser übermittelte IP-Adresse wird in keinem Fall mit anderen Daten von Google zusammengeführt. Die erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Webseite werden auf einem Server in den USA gespeichert. Auch werden diese Informationen gegebenenfalls an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben ist oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von uns oder Google verarbeiten. Sie können die Speicherung der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieses Internetangebotes vollumfänglich nutzen können. Sollten Sie die Funktion Remarketing von Google dennoch nicht wünschen, können Sie diese deaktivieren indem Sie die entsprechenden Einstellungen unter <a class="li_has_gold_color" href="http://www.google.com/settings/ads" target="_blank" rel="noopener">http://www.google.com/settings/ads</a> vornehmen.</p>
                        <h4 class="daten_heading_h4">1.5 Google Ads Remarketing</h4>
                        <p>Dieses Internetangebot verwendet Ads Remarketing von Google. Ads Remarketing wird verwendet um Nutzer, die bereits mit unserer Website interagiert haben, mit individualisierten Werbeanzeigen anzusprechen wenn diese eine Google-Website oder Website im Google-Werbenetzwerk besuchen. Google verwendet Cookies für die Identifikation eines Webbrowsers auf einem bestimmten Endgerät und die Analyse der Webseitennutzung, z.B. für welche Angebote sich der Nutzer interessiert hat, um Nutzern auch nach dem Besuch unserer Webseite auf anderen Seiten interessenbezogene Werbung anzuzeigen. Welche weiteren Kriterien Google für die Personalisierung von Werbeanzeigen verwendet finden Sie hier: <a class="li_has_gold_color" href="https://support.google.com/ads/answer/1634057?visit_id=637292785957338239-1447476022&amp;rd=1" target="_blank" rel="noopener">https://support.google.com/ads/answer/1634057?visit_id=637292785957338239-1447476022&amp;rd=1</a>. Dieser Dienst erfasst Ihre IP-Adresse, welche unserer Internetseiten Sie besucht haben und ggf. weitere von Google für die Bereitstellung von Ads Remarketing benötigte Daten. Die erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Webseite werden auf einem Server in den USA gespeichert. Auch werden diese Informationen gegebenenfalls an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben ist oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von uns oder Google verarbeiten.</p>
                        <p>Falls Sie ein angemeldetes Google-Konto verwenden, kann Google je nach den in Ihrem Konto hinterlegten Einstellungen Ihren Web- und App-Browserverlauf mit Ihrem Google-Konto verknüpfen und Informationen aus Ihrem Google-Konto zum Personalisieren von Anzeigen verwenden. Wenn Sie diese Zuordnung zu Ihrem Google-Konto nicht wünschen, ist es erforderlich, dass Sie sich vor dem Aufruf unserer Webseite bei Google ausloggen.</p>
                        <p>Wenn Sie keine personalisierten Werbeanzeigen von Google eingeblendet sehen möchten, können Sie diese Funktion unter <a class="li_has_gold_color" href="http://www.google.com/settings/ads" target="_blank" rel="noopener">http://www.google.com/settings/ads</a> deaktivieren und die Nutzung der Gerätekennungen für die Personalisierung von Werbung über die Geräteeinstellungen verwalten, siehe:
                            <a class="li_has_gold_color" href="https://support.google.com/ads/answer/1660762#mob" target="_blank" rel="noopener">https://support.google.com/ads/answer/1660762#mob</a></p>
                        <h4 class="daten_heading_h4">1.6 Google AdWords mit Conversion-Tracking</h4>
                        <p>Diese Webseite verwendet Google AdWords von Google und im Rahmen von Google AdWords das Conversion-Tracking. Google Conversion-Tracking wird verwendet um das Klicken auf Anzeigen, Einkäufe, Anmeldungen, Telefonanrufe, App-Downloads und sonstige Aktionen von Ihnen auf unserem Internetangebot zu verfolgen und auszuwerten. Zur Analyse und Auswertung werden Cookies verwendet. Dieser Dienst erfasst Ihre IP-Adresse, welche unserer Internetseiten Sie besucht haben und ggf. weitere von Google für die Bereitstellung des Conversion-Trackings benötigte Daten. Die von Ihrem Browser übermittelte IP-Adresse wird in keinem Fall mit anderen Daten von Google zusammengeführt. Die erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Webseite werden auf einem Server in den USA gespeichert. Auch werden diese Informationen gegebenenfalls an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben ist oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von uns oder Google verarbeiten. Sie können die Speicherung der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieses Internetangebotes vollumfänglich nutzen können.</p>
                        <h4 class="daten_heading_h4">1.7 YouTube</h4>
                        <p>Unser Internetangebot verwendet Medieninhalte der Plattform YouTube. Zweck ist die Anzeige von Medieninhalten der Plattform YouTube im Rahmen unserer Webseite. Dieser Dienst erfasst Ihre IP-Adresse und ggf. weitere von Google für YouTube benötigte Daten. Die erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieses Internetangebotes werden auf einem Server in den USA gespeichert. Auch werden diese Informationen gegebenenfalls an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben ist oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von uns oder Google verarbeiten. Sind Sie gleichzeitig bei YouTube eingeloggt, kann Google den Besuch der Seite unseres Internetangebotes direkt Ihrem dortigen Benutzerkonto zuordnen. Wenn Sie nicht möchten, dass Google die auf unserem Internetangebot gesammelten Daten Ihrem jeweiligen Nutzerkonto bei YouTube zuordnen kann, so müssen Sie sich zuvor bei YouTube ausloggen.</p>
                        <h4 class="daten_heading_h4">1.8 Google Sign-In</h4>
                        <p>Unser Internetangebot verwendet Google Sign-In zur Authentifizierung von Benutzern. Der Einsatz dieser Technik ermöglicht den Login in unseren Nutzerbereich ohne gesonderte Registrierung, wodurch Ihr Google-Profil mit unserem Dienst verknüpft wird. Zu diesem Zweck wird ein entsprechendes Login-Formular von Google angezeigt, in das Sie Ihre Nutzerdaten eingeben können. Nach erfolgreichem Login übermittelt Google diese Tatsache sowie folgende Daten an uns: Google ID, Name, Profil-URL und E-Mail Addresse. Wir verwenden diese Daten, um Sie zu identifizieren, zuzuordnen und Ihnen eine Nutzung unseres Internetangebots zu ermöglichen.</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">2. Sonstige Google Dienste</h3>
                        <p>Die Rechtsgrundlage für die Nutzung der nachfolgenden Dienste von Google sind unsere berechtigten Interessen nach Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f DS-GVO. Unsere berechtigten Interessen werden nachfolgend für jeden Dienst einzeln aufgelistet.</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">2.1 Google Web Fonts</h3>
                        <p>Dieses Internetangebot verwendet zur Darstellung von Schriften externe Schriftsätze von Google, sogenannte Webfonts. Wir verwenden diesen Dienst in unserem berechtigten Interesse an einer wartungsfreien und effizienten Nutzung von Schriftarten. Dazu lädt Ihr Browser beim Aufrufen der Webseite der benötigten Webfont in den Browsercache. Sollte Ihr Browser diese Funktion nicht unterstützen, so wird eine Standardschrift von Ihrem Computer zur Anzeige der Webseite genutzt. Dieser Dienst erfasst Ihre IP-Adresse, welche unserer Internetseiten Sie besucht haben und ggf. weitere von Google für die Bereitstellung der Webfonts benötigte Daten. Die erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Webseite werden auf einem Server in den USA gespeichert. Auch werden diese Informationen gegebenenfalls an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben ist oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von uns oder Google verarbeiten.</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">2.2 Google Tag Manager</h3>
                        <p>Dieses Internetangebot verwendet zur Tag-Kennzeichnung den Google Tag Manager. Wir verwenden diesen Dienst in unserem berechtigten Interesse an einer wartungsfreien und effizienten Programmierung und Nutzung von HTML-Tags. Durch diesen Dienst können Website-Tags über eine Oberfläche verwaltet werden. Der Google Tool Manager implementiert lediglich Tags. Das bedeutet: Es werden keine Cookies eingesetzt und es werden keine personenbezogenen Daten erfasst. Der Google Tool Manager löst andere Tags aus, die wiederum ggf. Daten erfassen. Jedoch greift der Google Tag Manager nicht auf diese Daten zu. Wurde auf Domain- oder Cookie-Ebene eine Deaktivierung vorgenommen, so bleibt sie für alle Tracking-Tags bestehen, insofern diese mit dem Google Tag Manager implementiert werden.</p>
                        <h3 class="daten_heading_h3">2.3 Google Kundenrezensionen</h3>
                        <p>Dieses Internetangebot verwendet Google Kundenrezensionen um die Anzahl und Qualität von Bewertungen anzuzeigen und Feedback von Nutzern einzuholen, die auf unserer Website eingekauft haben. Unsere berechtigten Interessen in der Verwendung dieses Dienstes sind die Darstellung und Bewerbung unserer Dienstleistung. Dazu lädt Ihr Browser beim Aufrufen der Webseite eine JavaScript-Bibliothek in den Browsercache. Dieser Dienst erfasst Ihre IP-Adresse, welche unserer Internetseiten Sie besucht haben und ggf. weitere von Google für die Bereitstellung benötigte Daten. Die erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Webseite werden auf einem Server in den USA gespeichert. Auch werden diese Informationen gegebenenfalls an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben ist oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von uns oder Google verarbeiten.</p>
                    </div>
                </section>
            </div>
        </t>
    </template>
</odoo>

